8月11擺明警察有曬plan 勇武唔主動ok?

8月11